寧願死晒全部連登仔換吳孟達翻生

Blue lives matter

dog lives matter

10000隻衲dee夠唔夠換一個達叔

牛B lives matter

揀1000個小粉黃換

On9 ar?

連登仔死晒都唔夠啦，一個連登仔連一蚊都唔唔值，好多仲分分鐘係負資產。。

你柒左？

接種美國輝瑞疫苗後，兩位以色列20幾歲青年中新冠廢炎後同日病亡！

柒乜春？
事實黎， thanks for sharing

納dee有無考慮帶頭

支持